Studentnummer:322869
Naam:Abdallah Aljabouli

Wat is Git?
Git is een vrij gedistribueerd versiebeheersysteem

Waar kan je een repository voor gebruiken?
Een repository kan je zien als de hoofdmap van je project.
Hierin staan alle bestanden van je project en de historie van wijzigingen die je hebt gedaan. 
Aparte plek binnen je repository, waar je bijvoorbeeld nieuwe code kan testen,
 zonder dat te hoeven doen op de “productversie


Wat kan je met een commit?
Commit is een computerterm die betekent dat veranderingen
(bijvoorbeeld aan een database) permanent opgeslagen worden.
OMMIT is een commando van de computertaal SQL.


Zoek de volgende commando's op:
 - Creëren van een repository
git init
 - Bestanden toevoegen aan staging area
git add <filename>

git add *
 - Bestanden committen 
git commit -m "Commit message"









